[皇區][Keyword也受傷] 基達菲 對 皇家馬德里

14/10/2017 10:15PM

向大家介紹 我老婆 即你地阿嫂

Hala madrid
希望番得切屋企睇

我都係出面食緊飯

有賓周 無KEYWORD...

仲要無積 無華仔

未有正式陣。。

Keyword 傷左？

華斯基斯 加 艾辛斯奧 好少見，邊個前啲？

自 topic有寫

easygo後備
佢咁勁

好彩係打雞菲

機師

佢地打疤狗果場唔差喎
呢個陣真係未必食硬

對今年皇狗真係無乜信心

那來的自信

兩嚿屎一齊出

邊個心雄d

下場主場對熱😏

阿辛 機C C7 賓周 4個前？

想問35號係邊個

掃把咁都無正選

個人認為應該辛/機收一件
比C巴正選

B隊龍門

442掛

終於有早場睇

出阿查夫都唔出細華

積仔都唔知抖到幾時
練下佢好正常姐

睇嚟光頭佬唔會再比isco同辛同場
兩個成日爭波用

似4231喎
朗賓機
辛
卻洛
馬拉華阿
卡

正路

出賓周希望可以解放到牙朗
後防有啲驚

原來拉膠左耳後面紋咗隻狼字喺到

細華傷到咁 都唔荒有態

好耐喇喎

真係唔知

WOW........

早場邊個唔睇 邊個就係鬼
番工唔計

賓周強勢回歸

442陣

咁我去返工了

Lucas

儲足氣未

做定心理準備睇阿狗啦

番出第1場由0氣開始

有無sop link

Gap仔好波

叫Gap哥

粒仔

10點唔算好早掛 都咁少人睇嘅

呢度冇呢個人

442

對面右翼我皇青訓？
係咪除左疤 隊隊都有我地既人

路路

好似次次早場都少人

sop://
sop://

畢爾包一定無

機C

垃圾馬想玩番對馬體果招

賓周又想重施故技

binc又出絕招

佢本人J左好耐架
記得7月定8月佢ig 仲like緊果下

賓周真係好鍾意貼住底線玩波

皇馬ig第一條片嗰球又係底線扭

機司

洛蘭迪細佬好靚仔

拉膠

記得當年皇馬係咁借人過去基達菲

有冇手機link

細路係咪剪咗頭髮

朗唔分番邊

機師走啦好嘛

機師件垃圾

Hakimi都幾快 遲下夾埋theo

唔撚買右翼
成日焗住要出佢

牙朗差d

練習好出波先

BC配合

冇運

賓仔今日唔差

屌...

賓周回來了

咁早就講

仆街又瞓低

今季生性啲咪有世盃踢囉

james in
機師 out

賓周巧撚勁

訓完未

屌你老母 玻璃做㗎？

儲左咁耐氣

輕鬆解你防反 訓低典地扮死

留意到今場好快我賓就助攻牙朗
賓周又然

訓撚夠未

10分鐘就開始拖時間係咩玩法

賓仔入波+助攻

佢唔係踢成點都無得踢法國咩

依家隊隊都係咁撚樣

Hakimi好瘦

真傷 換走左

兩個閘都應該要上堂練下出波先

卻老D分邊真係藝術

Jed

其實機師都幾扭得，做乜叫佢躝

扭完傳唔到又射唔到 有撚用

一打唔洗找

扭佢老母牙

一味尻衝叫扭得

塞高仔打右翼有冇得諗 雖然佢未打過邊
但佢有speed

對面出掌

無人用個時咪用佢囉 但正常情況唔想見到佢

高仔出波麻麻，佢要中間帶波突破

佢腳下功夫唔差架 係decision making on9姐

右邊d出波差到

但中場滿哂人

引象中佢有打過一次左翼
成pet屎咁
不過嗰時佢未有而家咁勁

咁不如辛
教得掂佢唔入中間爭波用 專心打翼咪得

睇佢射波同食屎無咩分別

點解可以球球都兩

睇沾控波仲慘過食屎

hakimi幾球都係斬得唔夠高

邊燒味

咁不了

但高仔種打法得佢一個係咁，中間帶波突破

辛仔好似左邊勁D

放邊路限制佢活動範圍

臭雞收皮啦 成撚日撩交嗌小學雞咩

卡卡

今日細路右腳好掂咁

唔理沾士廢唔廢
臭雞收皮啦

我都想同牙朗擁抱

哩家角球冇威脅
冇聖冇華仔
冇達仔冇馬撚
打閪咩

打翼好啲

gay

馬撚

無限分邊，跟住浪射

場波好鬼悶

kroos係咪屌鐘意斬近柱

..

原來辛有出

機師除左識博角球仲識咩

好扭得

幫阿朗執波 幫光頭佬含

機師=刷角機器

阿朗完全無波到

都幾悶下

究竟係司機勁左定對面廢

自己踢自己

扭你老母閪咩

why not both 廢

有勁左?

扭撚完未

勁廢

進化左少少識入攝

馬一招比人破左

嘩機師靚傳

拿大哥真係勁到

人地d攻勢仲入肉

中後場2連柒

朗朗踢得好辛苦

見到機司就識買角大

對面犯規多撚到

真係攪咁耐都入唔到波

怪得邊個 明知自己hold住波一定幾件夾埋黎架啦
係就爽手分番去右邊啦 幾次都空左

賓周 ...

前場好少無球走動

勁射死角...對上五米

垃圾呀唉benshit

勁射掛網
後面個個

Blocked by benzema

細路 表演賽咁

細路個下瀟灑

唔block 都出界

b9

賓

賓周

射你老母咩機C

阿朗到底幾時先有波入

BEN!BEN!BEN!

對手靚鏟助攻

賓州

賓周滿氣

第一中鋒！

球王賓

迷賓

HE,反賓又輸

又要睇迷賓吹奏了

賓周球王

我叫咩名

B9!!!

又-6足球

嘩屌！

我賓

要屌鳩佢了

唔敢反賓了

我皇已經去到要賓周馬出黎carry既地步

到底呢個入球要慶祝定係默哀

賓周馬終於入

成個bale咁

仆街射波

大奇蹟日
要買六合彩了

好過無

迷賓又要進場了

儲左10場氣,終於入波

完場再默哀

快過朗開齋

仆街踩死人咩

始終b9先係世界第一

從來無變

係喇

嘩屌

一b傷一b嗚

屌 矛撚到

賓周對廢隊先入到波

最撚慘既係
而家皇對廢隊都難入波

可能就係呢粒入波拎3分

b9見隊友比人踩 一腳踢埋去幫隊友出氣

now條講波話話機司係技術形

班疤狗

佬

朗
唔夠快

機師仆左幾多次街

牙朗見賓入波好似又頹咗

覺得朗今場會入波

對護級隊都入唔到波

估唔到有一日要靠賓周

康打巴又燈

賓仔助攻

留意咗辛仔對鞋好耐 邊到有得買呢

ME唔燈

掛住射波 ！?

Gay

你bug

機師條撚樣可唔可以踢得簡單D呢

反賓又要潛入地核

賓周又然

賓周馬最撚勁

有無人話我知機司廢D定禾托柒廢D?

機司可唔可以當自己球球王可以下下一扭十呀？

賓周carry

機司其實幾勁

機司可唔可以 [唔好] 當自己球球王可以下下一扭十呀？

反機司仆街死

機司成場係到扮技術形

630終於入黎

收嗲啦

講扭波控波，皇馬大半隊都屌打機司啦，屌佢老味柒下柒下拖撚慢晒

皇馬玩燒味......

我屌你老母呀

Sopcast播返15年1月18日果場波 James D傳中好準
2助攻

傻鳩
如果賓周掛住入波
大家識做啦

收到風 C7下半場冇波入

就係佢掛住入波
其他人先入唔到
仲唔屌

華西個場個個都熄火啦
賓周又有冇出黎救世界呀?
幫你答埋
賓周作用唔係入波

big chance miss 6

笑死
對住廢隊先唔miss

得啦得啦
唔講賓周
大家專心睇波
比你地搞到冇晒MOOD

老卻

門前咁亂都入唔到

呢球想點?

機司埋去又補射唔到,唔知想點

差D

想講好耐
次次d死球比人清出黎
馬些路係禁區頂左側拎到波之後一定鳩射上天 仲要次次都高出好多

屌你老母

專心睇波啦
唔拗啦

有冇acestream link

鳩射唔比對面打反擊

難以置信 竟然仲有人未block 630條on9

笑撚死人

好記得對祖記輸波多得佢球鳩射唔少

咁都失

戇鳩

笑左 做乜9

垃圾

2個鏟埋去都截唔到

屌而家連對基達菲都咁辛苦

咁撚樣都入

仲唔換esaygo出嚟救全家

唔係OG黎咩

On9

似own goal

屌

垃圾皇

一開機睇就1：1

要換ISCO了

出親卡斯拿都有搞笑失波

差唔多要同光頭佬講再見

熄番佢啦

呢隊皇馬垃圾到

玩完

換人啦on9
仲留機師係場點入波

ok

鍾意佢個名

失分味濃

施巴路斯或者isco換機司啦屌

係就好, 等左成年

牙朗回塘到

我睇到好似係og

有咩領隊可以換

其實可以吹offside

安76

雲加

聽講金球黑馬賓周馬入波🤔

古迪

條右路廢撚到

佩雷斯

呢個我都睇到

完左哩季唔簽返馬撚返黎真係聽連續幾年雞胸啦

屌佢老母臭閪仲唔撚換人喎

4年3歐聯喎 笑死人咩
下年都唔知有無得打

由阿朗打中間偏右開始就已經廢左5成
完全唔明拖舟要佢打柱躉, 冇波到腳跟本得頭搥

多左佢就唔雞胸?

打包kane同普捷天奴ok?
佢好似幾有料 連熱狗呢隊西波都帶到咁 算幾勁

kane

死出去啦垃圾

隊隊都可以入皇馬波

今季應該無前4

仲馬撚
kane 戴巴拿樣樣執d啦

起碼拎到飛機盃

華西今季返生
真係有可能

前5都偷笑

有得打歐霸都偷笑啦

而家係需要一個高速扭波嘅翼

順便落去陪爺爺打歐霸

簽番個前鋒啦，今場d進攻真係

Suso Pulisic

高速扭失波

唔好再比c7 st啦 根本唔岩踢

真係唔知做緊乜

suso唔算高速

仲唔換人

屌佢老母死攬契仔
人地都早換佢

用埋阿朗ISCO打左右已經夠啦

係咪可以再失分

佢根本波都冇得掂 之前入左一二球on9施丹就以為佢好岩ST

買乜撚
光頭佬唔好死攬班契仔都差好遠啦

70分鐘應該會換

都係邊路突破/cup大位射波適合我朗

唔買前鋒你落去踢呀?

但係宜家無哂速度

屌你老母光頭佬肯換機c未

未

嚟啦嚟啦

Isco
Theo

啲出波又冇水準 廢到

買完咪又死攬賓周

繼續讓一條右路比對面

踢中間回後攞波分邊或等人入攝都好過企死係前邊, 戰術問題

theo
又推細佬打翼？

換dio托?

朗哥

新仔都好過佢

機君條垃圾終於走

禾朗

又和波

幾耐無見過細路換走

細佬今場發波瘟

換細佬 ？

走啦機c

阿朗幾時先開到齋

屌黎緊有排睇牙
今季真心無希望

西波

間唔中都出到比bale頭鎚既，不過而家得賓周就

件撚屌咁都踢到70分鐘

真係垃圾皇

牙朗

Tap in都炒點開呀

大miss

唔入難過入

停完之後廢足咁耐

哇 牙朗咁撚樣都炒

屌抵比公海笑啦

回塘朗

越位

牙朗係咪淨係識踢歐聯

今季玩撚完

聯賽既牙朗真係做乜黎

...

愈想入波就愈7

big chance miss唔再只有賓周一個

offside molamola 又和波

皇馬今季西甲無場波可以穩贏

ISCO摩迪一齊打後備其實已經係問題

可唔可以換牙朗

上次對榜尾都係-6贏

又失分

戰術大師

機c 派牌

又換牙朗 咁出邊個 有閪人出咩

Easy goal 準備救世

做乜今場試兩翼地波

上季都係咁撚鳩啦
係比拉膠果d絕殺掩蓋晒

如果C朗無推球證,會唔會個開局唔同哂

信錯辛仔
根本擔唔到大旗
中場無isco/mordic=垃圾

如果今季再抽到曼城肯定場場比人456

拖舟啲運用撚曬

強強對碰都打得唔錯
一到西甲就9斬傳中

而家完全展現到板凳深度唔夠既問題

賣鳩左牙禿 讓返個正選位出黎好撚過啦

拉膠達子細佬

今日辛仔好似無出過場咁

M洛其實都係係到唔知做乜鳩

完了吧 如無意外

一拎波就幾個跟

唔洗失分我比大家彈賓周

懷念達子

唔洗失分我比大家屌屎眼

懷你個閪 死去車狗懷撚飽佢

又係推前鳩跑出唔到波

辛仔太單蹄

再係咁真係無西甲爭

如果麥巴比1億買到就好
1.6億太痴線

5月仔

一早無

今年雞胸

竟然換契仔

無左好耐

一早無得爭
係睇輸幾多分姐
而家雙位數都黎緊

冇火呀
火呢？

拖舟out

好似無哂鬥心咁

屌 第幾場和波

agger 季季都大傷 識飛都冇用啦

上季有一期都係咁 要睇光頭佬點搞

打歐霸

得我伊一個出盡奶力跑

腳都唔起

又訓

早兩季賣仲有水魚曼高價接

拜狗暴聯是撚但執走佢啦

牙朗！

阿朗！！！！

今季摩狗開到聲想要啦
再唔放隨時似卡卡Free走

回收占士啦屌你老母
而家鳩斬又冇
鳩射又冇

終於入喇阿朗

我朗

終於

朗

終於返黎

阿朗終於入好開心

唔知佢做乜聯賽出番黎就壯態差到痴線

-6足球never die

開齋

又有運

一早出伊咪好
出乜撚機司

Isco

屌你老母竟然賴鳩個場都無得出既人
真可悲

射手歸位

2:1 我朗

伊斯高哩球吊得靚到
痴撚線

邊個比得咁靚

又係伊朗連線

禾禾禾禾禾朗

真係好撚-6

我真係好勁

對唔住牙朗
唔笑你回塘了

靚到 伊斯高 牙朗

大師兄番嚟未

不得不承認 沾屎返黎坐下後備都好既

呢2-3年季初既牙朗狀態都係咁

呢下走位世界級

有價好賣?
岩呀
快D賣走賓周

希望守埋約分鐘

CR7

希望入完呢球打番起

條撚準備

牙維唔好咁小氣

睇撚咗成場
isco一入先有依d波睇

Lm

拖舟:唔洗買人

賣你老味呀 ！ 假膠死番出去開 post 擦存在感啦

賣走佢可以名正言順買個翼

灌灌腸先唔該

得閒出黎遠射幾腳,好過見到垃圾機司

isco 真係好勁

真心伊斯高哩家好有球皇風範
哩球吊入去靚撚到
遲下高仔復出我都想睇佢D直線

得聯賽先打唔起架清

再加上停賽4場個幾場美斯狂入
而家爭成11球,佢心理壓力好大
總之開季4場真係大脫腳,開個頭太差

@b仔

之前d人吹到辛勁過isco 好嬲

yes
不得不承認 沾屎真係飲水機福星

係都清走件10億毀約金既垃圾先啦

你收爹 唔好講野

球王

isco

yes
其他人一個似樣攻勢都做唔到

早啲比耳屎鳩踢半場咪唔洗咁辛苦 出機師踢唔得

再之前夠話沾勁過isco啦

係 季初牙朗廢 連登吹奏美斯 笑牙朗回塘 季尾到牙朗威美斯沉

一齊清唔洗爭啦 講真 BALE都29 傷多兩下都唔知踢唔踢到波了

冇modric isco 就唔識踢波

今季根本實力大跌
後備又冇達仔又冇占士
上年兩個入成30球
而家個後備

好想朗入多球

-6皇 never die

辛果期又的確好癲
不過佢好似未識無乜空位踢波
對攻果時好勁
打陣地就收左皮

啱啱先入完波仲唔永續

咪呀你

收起兩個有創造力既球員係戰術大師先會做

我真係唔知要比咩位辛踢

阿辛斯奧威過一場後
而家好垃圾感覺
有排都未成大器

卡斯拿做乜鳩

靜啦
返房搵鮑姐啦

應該出掃把
我覺得佢都有呢個能力
反而辛仔射手多
唔好再比辛打中間啦

仲有掃把都幾勁 可惜真係唔柒出就唔柒出

屌你光頭佬寧願出機師...

佢又要死左腳又要內切個下真係好撚麻煩

casilla 見親都驚

其實都唔止一場

根本靠唔住

一正選唔識踢

鐘意佢個名

契仔

近排好沉

Ho ball

打個波俾

又撚

因為死左腳 打右邊個陣就廢哂武功咁

加泰仔

卡斯拿整傷拿祖就真係可以仆街死

人

投降了
還我聖卡西

開始出名 人地開始會重點守佢
新星必經階段

拿大哥頂撚得住啦

其實辛係戰術球員
辛一定要有空間先可以有好表現
一般如果唔係對DADDY
對面唔係鐵桶陣嘅話辛仔活動空間大好多
問題有幾多隊同皇鬥攻
陣地戰一定係ISCO嬴

其實睇佢踢u19d精華
踢攻中都幾多靚直線

拖的算盤係占士有施巴頂,達有五月頂
但出黎效果差好遠
施巴有能力又少用

邊撚個傳埋啲醫院波

佢好多球高波都好危險

朗哥可否不要老

洛賓得一招死左腳咪又係咁踢
辛唔知做咩咁沉姐

5月根本廢

好快

佢做到傑斯純翼個隻feel 就好啦

而家輸咁多分
佢撚有比c巴機會咩

阿丹都照殺

對基達菲都要平安鐘

出波廢到

朗
下場之前唔笑你回塘

吹啦 好嗎

疤狗都要靠保連奴救世

你拎咩時期既洛賓比先

屌 好撚辛苦

對護級隊都照平安鐘㗎啦

辛仔死左腳都未算大問題 係佢要死推
佢而家似走緊機師後路

之前有場靠佢入2粒贏波,以為有機會
點知下場又唔出

條25仔仲仆街過肉酸

幾經辛苦先贏到

認同

垃撚圾

辛d扭波同變速爭咁撚遠

留意到ME預言幾準

安心做返後備先啦

機司開頭都好神架 宜家又變成過街老鼠

好多球俾到都死推落底 俾人逼失

咁佢真係愈踢愈廢呀嘛

BUG

屌你老母
要空間先識踢我出占士唔好

差得遠 占屎達子差不多去每隊都會主力

縮番入你老母閪到啦

ISCO助皇馬破記錄魔咒

洛賓都勁巴利好多啦
當年賣洛賓又會買巴利咁都有
當打既洛賓賣乜鳩

咁又係既
洛賓以前真係

唔好

踢得咁辛苦

終於認

不過佢仲後生 唔下下死去慢慢跟其他中場學下野應該都會更上一層樓

機師得一招過人落底斬

佢都係靠拜仁神醫救返

點打熱狗

好多都斬唔起
省人

keyword 幾時出得
唔想睇卡斯拿

。。。?

斬返出街

巴利而家傷患唔好得幾多

巴利做到既野洛賓做到,洛賓做到既野巴利差幾皮

算啦 咁落力做乜 西甲比疤拋咁撚多

賣洛賓同買巴利中間好似隔左成3年

洛賓同牙禿都有得比

佢09年走
猩猩13年先黎
咁講無意思

牙朗黎個時明明都冇撞位都唔知點解唔留

清荷蘭幫

清剩VDV,但留到一季都留唔到第二季

荷蘭風暴係卡達朗
緊係會清算D 舊人啦

唔講以為係猩猩逼走獨賓

入左球就代表佢岩踢St咩

雲達華治係皇馬咁耐好似踢得麻麻

睇左兩場西波，雙紅同呢場

巴利有咩勁過洛賓

笑死
佢係對我地上身姐

洛賓+朗
踢2個波？

阿丹仲25過粒酸

射精宮對轟會唔會好睇D

咁又真係駁唔到

頭鎚
此PO已完

希望聽朝可以享受馬德里市同市光榮

on99王對水煙王會好睇d

做咩事蝦佢

機司一換isco隊波進攻升幾個lv

洛賓唔識出波

牙禿今季踢唔踢到30場

後備出場應該有

洛賓得一招

算鳩數啦下體
幾耐聯賽無然過疤狗

之前都支持對護級隊出佢
而家真係不了

乜慶祝跑得仲快話搶點

快過 屌你老母

比較番同年齡嗰陣
Bale d頭髮多過robben

嘻

仲要B害我出兩次回覆 屌你老母死連狗

得罪講句 冇左積仔攻力減半
進攻果陣積仔走位意識幾好

留長左扮多咋

都要有得留長呀

利d攻勢好過皇啦 除左isco比呀朗果下

皇馬正宗既翼得bale同機司
點知一個殘一個廢
仲要皇馬好少可打到疤前場d彈彈波
可想而知
積仔同唔鳩射既細路=皇馬進攻既泉源

反而呢D時候真係應該有danilo係右路跑下

一月回購馬撚啦屌

唔好啦 OG架